股票失蹤？

匯豐戶口內有電訊盈科(0008)
今日個list 無咗佢
係咪收購咗？
交易狀況/交易記錄 唔見有Transaction